我係一隻無腳嘅雀仔 你問我答

呢一生遇過好多女仔

有無裝義肢

冇腳你點訓？

一直飛，無落過地。

你幾歲

28

屌過幾多女

其實你係咪冇雀嘅腳仔？

多到記唔到

無可能，我唔等人。

語癌 多到唔記得

你好靚仔定好有錢

朋友話我樣衰但女人多數話我靚仔，錢就唔多啦